其實三色貓食左幾多舊屎

食左幾多舊屎先可以講野咁臭

三色貓係乜

一個成日叫人翻高登既戇鳩仔

睇佢啲post好好笑